AKB48本家討論區#40 AKB have Moeka

唔知有無人睇既前言:

雖然最近推得唔快,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到40,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上除左完美既奈奈無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8.通常啲會員今日叫緊某mb做老婆然後下個月同你講其實仲有其他老婆,係伏筆黎
9.本家PO飯聚主要話題：今個月買左幾多對鞋同件褸,我=毒撚專心食飯答唔到嘴
10.世界仔剩係反牙達
11.本區識日文班人睇5ch攞料,唔識個班就睇百度/貓頭
12. 本家區三大黨派:自稱本家死忠既船團&柏木黨&萌夏黨
13.MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14.唔好諗咁多,本家全純血出既單曲應該唔會有機會出到
15.本家最新最後最強希望就係矢作萌夏
16.NGT睇佢握手會仲有咁多人握就知佢唔會執
17.已經消失的10專和56單
18.以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,死開啲啦
19.目前有預定既活動得番8月握手會
一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加[/quote]

3年真係可以改變一個人

眼神好凌厲

終於都肯上力

萌夏

留名

lm

上面10個reply有9個都係分團

得我個個唔係

我第一個po已經係講緊萌夏

Megu Ranger留名

橫前總

LM

頭先去咗睇博多公演所以冇Yukirin新相
Po著彩希先

topic有沒講過佢本寫真？

咁大既
who?

横野すみれ

放相先有人回是否悲哀？

唔好再鞭好嗎

幾時變左波團

有特別野講咩

又鞭我唔打啦今日新聞就係nmb俾番吉本全權管理

波控們，晚安！

下期London Hearts有無人有興趣睇

元AKB48非公認運動會

搵左呢D成員

浦野一美（1期生）、大江朝美（1期生）、戸島花（1期生）、平嶋夏海（1期生）、今井優（2期生）、 大堀恵（2期生）、小林香菜（2期生）、松原夏海（2期生）、片山陽加（3期生）、田名部生来（3期生）、 中田ちさと（4期生）、内田眞由美（5期生）、小原春香（5期生）、前田亜美（7期生）、 松井咲子（7期生）、永尾まりや（9期生）、小嶋菜月（11期生）、森川彩香（11期生）、 岡田彩花（13期生）、西野未姫（14期生）、橋本耀（14期生）、前田美月（14期生）、飯野雅（15期生）、大和田南那（15期生）、近藤萌恵里（チーム８）

有人話指原一個既通告費分分鐘多過呢25個成員既總和

個樣無變過

見到啲名覺得好懷舊

新飯入坑個陣好多人都已經走左唔識

好似係真子間網店

好耐無見到cindy

又要大嬸做運動

身長165cm(報稱)理應彈跳力好好……

右二

仲有14日

臘腸狗嘅image係我腦海揮之不去

姐係邊張？剩係記得拉布狗個mv佢啤住隻狗

應該係條腰又長咗1cm

死肥向似乎又肥咗了

向腄

美極

收左波好耐啦,仲

其實最希望係唔好再連累我地本家

改露五花腩ok?

有難同當

好熟咩,企開啲啦

不如當snh咁處理算啦

為左moeka同miru lm

睇左尋晚bingo先會明

條裙同背景睇到眼花

保護識你色條鐵咩想開拓埋wargame市場咋

其實將yukirin個頭吸落去隻臘腸狗度都冇乜違和感

今日好多人去咗真子嗰度喎

仲有彩希

指原都去咗

真子咁疊馬既

真心疊馬 彩姐都去左

仲有咩人係冇去

不過牙向真係好腫

豬琪好Q

原來咁德高望重

話哂都係雄仔睇中既女人

唔知雄仔有無去同佢2S呢

牙奈又著舊衫

咁耐唔見應該飛左?

佢之前話攪緊移民

認唔到真子

你認到miki咪得

呢次真係估你唔到

髮型轉左JA

好靚 而家有日雜moel feel

吹水咋？

真都唔出奇
依加香港咁，走到既都會走

走唔到

廣播節目「レコメン！」發表第七年舉辦的「只看臉的女性偶像總選舉」結果：美神第一相信沒有異議呢？💃🏻💃🏻💃🏻

1位：白石麻衣（乃木坂46） 4811票
2位：佐々木琴子（乃木坂46） 3302票
3位：菅井友香（欅坂46） 2797票
4位：鈴木絢音（乃木坂46） 2042票
5位：堀未央奈（乃木坂46） 1845票
6位：太田夢莉（NMB48） 1821票
7位：加藤史帆（日向坂46） 1666票
8位：齋藤飛鳥（乃木坂46） 1355票
9位：松井珠理奈（SKE48） 1197票
10位：平手友梨奈（欅坂46） 1068票
11位：星野みなみ（乃木坂46） 1054票
12位：小坂菜緒（日向坂46） 931票
13位：与田祐希（乃木坂46） 901票
14位：鈴本美愉（欅坂46） 750票
15位：渡辺梨加（欅坂46） 663票
16位：寺田蘭世（乃木坂46） 607票
17位：生田絵梨花（乃木坂46） 604票
18位：渡邉理佐（欅坂46） 597票
19位：松村沙友理（乃木坂46） 561票
20位：長濱ねる（欅坂46） 486票

source:好孫子

有冇人可以話俾我聽第9名係乜撚野黎

咁純講樣唔睇性格可以珠個臉型真係最岩啲人心水呢

我夢莉今年繼續48G第一

宮脇？

論樣勢均力敵 我都鍾意

橙
sakura慘敗wic

巴打你真係次次都就冇電架喎

唔想架

咁熟既

點解真子b可以咁正

一年半後再打過

回血

仲攪先算啦

永續冠軍
輕鬆

素顏都咁正

開咗個48 46乜都推嘅tg谷，歡迎各位廁撚加入

17年既yui仲高過麻友
然後禾豬

唔反肥佬黎了

15年嘅禾珠已經拎過第一添

不枉我咁愛佢

要登入,不了

13年麻友no.1㗎

NMB48人氣成員白間美瑠備受力捧，21歲的她去年打入第10屆AKB人氣總選第20位，當她參加韓國選秀節目《PRODUCE 48》後，今年更為NMB第20張單曲擔任主唱一職，並於本月19日推出首本個人寫真集《LOVE RUSH》，連日來也在Twitter公開拍攝花絮，又化身出水芙蓉，望以性感一面來進一步刺激人氣。

AKB家族今年是非不絕，當中來自新潟的姊妹團NGT48更爆出有成員教唆兩名男歌迷性侵23歲隊友山口真帆，如今山口真帆已退團轉投研音事務所，NGT及AKB的AKS事務所受風波影響導致形象破產，日前NMB宣佈脫離AKS，改由吉本興業與彈珠機生產商京樂產業合作的KYORAKU吉本負責營運。

7仔個版本會唔會送香港？

私聯

都係搵海__或1_樓格啦

吹吓水only, 入面乜人都有

呢啲約__谷會唔會俾人點相

無啦啦點解要點你相…定係你係J家仔？

本家希望呢？

一個7月出寫真,一個係隔離團客串緊

夠打咩？

睇下鬥咩啦

本家希望敬下老好過啦
人地啲fans賣肝賣腎賣樓先攞到個虛榮no. 1

講到我地呢邊無人賣咁

佢韓國偶像

差本家就齊人

乜都有，就係無akb

ngt

唔識

邊隊黎？

本家油王招募中

真係7net 版封面最靚

訂左未

冇訂呢個封面

點解唔訂

白間
要訂了

我(退休)

即刻後生咗幾年

Ske營運改名為Zest

sex

名都改埋

大米營運都可以改名叫sex toy喎

有用到toy咩

麻友

今晚終於出場

係咪收檔了?

執得咁急

AKS係咪準備唔玩了?

因為冇分團mb既使用權？

可能因為接受唔到封面係佢

等我召喚本家最後最後希望先

真心之後唔會再有game可以做到同真人有直接互動(バトフェス唔計係因為佢果種都只係留於係game打字，直接意思係望到真人先計數）,更加唔好講前音驚，垃圾
做左年半先頂唔順轉玩貨金算挨得好耐
玩過兩次リアル既event,無憾了
無悔貨過幾次金比佢

如果AKS真係賣盤跳船,大家覺得邊間事務所會接手

S1

股票驚我係某一日突然成個ac唔見左如果現實都好似之前股票驚入面咁有錢就好了

通漲會好勁

班私聯成員咪toy啦，畀柱王玩架ma

真心想問香港係咪唔會再有akb活動，官網都死埋

akb重返榮耀

AKS: 有tpe48你地仲想睇本家??

dllm可撚愛到呢

我愛你們

係AKB48 team TP

eric去左邊

team sh？

G

靠C3AFA
雖然轉左新公司唔知出年仲有冇

啊茜

香港仲有幾多48飯先係問題
10個有9個都係唔肯比錢 長期潛水嘅隱性飯
再唔係就走曬去睇坂道

萌夏同有以都要力推

呢個真牙

呢個post 10個有9個飛天狗就真

但佢地9個撐唔起,而且真係黎都會話太貴不了

美久開緊SR, 竟然仲記得廣東話點講: 多謝! 鍾意....

支持佢了

睇緊白間姐

邊度圖呢

粗成倍

但上面有番3倍喎

靚女咗

Ching 果然波控淨係睇波

咁team tp幾時黎？想握

Handshake Event with AKB48
Ticket price : 700 Baht/ 1 member / Poster with Sign
Ticket Available on 8th June 2019 (Satrt selling at 13.00 pm.)

人地一張poster兩舊水都唔使

飛去握到機票錢回本咪得

有無人跟,好想飛

禾個名終於又有新相

好未亡人feel

我都覺

好鹽濕

肥朗肥啲定萌夏肥啲

你對奈奈唔鹽濕？
後悔今日無飛過去

一切都完了

原來當初咁想入本家就係為左做人肉炸彈攬住一齊死...

molamola

矢作已經delete 緊野

作賊心虛
此地無銀三百兩呢句幾時都岩用

被個topic燈死

開埋名了?

屌

文春打AKS真係次次都用盡力

本家都出事 捱唔捱唔到奧運

無人認過佢係本家人
係佢一心痴埋本家到者

有骨

佢男友真係幸褔

求翻譯

金華火腿
你食埋我果份啦

y not

世界仔又燈

すち豚
巴打真識食

改名啦

睇圖好似冇乜料到喎

「お昼休みには、よく一緒に校内の売店で買い物をしています。今年5月に開かれた球技大会ではAくんが、萌夏が出演する『ミライ☆モンスター』（フジテレビ系）のロゴがプリントされたTシャツに、背番号『48』のゼッケンをつけて出場していました。それを見て駆け寄って来た萌夏をAくんがおんぶしたりして、付き合っているのを隠す素振りはありませんでした。2人の交際は先生も知ってるくらいです。『自宅にも行ったことがある』とAくんは話していました」（同校生徒）

估下仲會唔會係處呀拿

我仲可以改咩名

屋企都番埋

痴撚線

難怪咁淫

但個陣應該未出事正常咁覆姐

又係叫maho

係咪得我睇完大盛番說話之後打哂冷震

又黑羊

拍攝的人是誰呢？

痴撚線"邊個camera man影到咁可愛"
擺明知咩事

唔知既人覺得冇野 知咩事既人就知串緊佢唔係仲高咩

一個矢作一個大和田

我宣佈今日係小栗既勝利

應該頂到3日

頂唔好咁啦,我本家想出碟牙

俾樓主個topic燈死左

肯定好靚仔

AKB48本家討論區#41 Sentence Spring had Moeka

呢個就真係唔係咁既意思

佢係想讚自己
d相大盛影既

咁初一定要入本家仲諗住有好強既自覺

高朱仲成埋遺產俾哂佢先去做泡狗

週刊文春砲：（上回）
第一條是 NGT48 中井りか舊男友「りきや」成為地下偶像團。（見圖中左二，左下）

第二條是 AKB48 救世主矢作萌夏和私立著名高校美男（像竹內涼真）在自修室調情照片和去迪士尼約會照片。下回：

文春說學校老師也知道二人拍拖，是矢作萌夏作主動，而男方在學校活動穿上48號運動裝，也去過家玩。

粉絲發現矢作萌夏的 Instagram 中 Disney 相片已經刪除。

繼真子，大和田後又一個強推比文春撃倒

真係唔想知
其實好多成員都唔係處 但當佢地係咪開心D囉

唔係男朋友都要玩到挨身挨勢?
真係咁岩得咁蹺咩,呃邊個

好似出左文話咁岩姐

咁快回應 唔驚文春仲有第2炮?

是但啦
就算佢好錫身
畢業都唔輪到你同我溝

Can you feel?

nothing

好哋哋做乜加個666落張相度
不如加skr呀

羅賓威廉斯 --> 韋史密夫 --> 世界仔

到左依個地步
睇黎要救世珠親自出征

みなさん！
ご心配をおかけして、ごめんなさい！

たまたま会ったお友達とお話しているところでした。

誤解をさせてしまって、ごめんなさい！

嘘と思われてしまうかもしれないけど、これが事実です。

大人の方にも、もっと前にちゃんと相談してるので大丈夫です！

心配かけて、ごめんなさい！

無理があるのはわかってます。

自分が周りの立場なら、信用できないです。

でも、これが事実です。

嘘なんか、怖くてつけないもん。

好似係mobile mail

貼吧

wic而家都唔算係本家人(成個團都賣咗)，點幫？

46同48都可以交換人啦

依加有難邊會唔幫手

最近一次交換人係幾時？(唔計大組閣)
更何況，除咗ske，邊團會想wic加入？

唔講野好過講野

上次玲奈同生駒？

咁冇啦
本家冇似wic性格既人?

應該得呢次

都好耐嘅事，最近不斷將團賣出去，再加上大米倒米，仲會唔會咁有心機交換成員？

串柒柒撩交打嘅mb真係萬中無一。

2018年9月9日にインドネシア・ジャカルタにて開催された「日本インドネシア国交樹立６０周年」を記念するイベント「音楽フェスティバル」(Indonesia - Japan Music Festival) にて発表された「AKB48／JKT48短期交換留学企画」。

AKB48川本紗矢がインドネシアにて、JKT48ステフィとBNK48からの留学生モバイルと共に、留学生活をスタート。

又唔係既
wic如果唔係成日都要做第一既話
絕對係一個好好既前輩
成日比人叫佢走都仲起到,你估人人都頂得住咩
好記得上年研究生升格,有d人冇份升,佢係第一個去關心冇得升果d

都唔記得外國幾個團

文春係咪同akb有仇，次次有相都高清大頭

日本妹12歲破處

會比錢保人就唔係aks啦

都唔知咩總選第1嚟，潛水潛到海底一萬呎

咁都可以拉埋佢落水

akb咁嘅情況都feel唔到佢出嚟擔大旗，遊行就識去㗎喎

救世主只有一個

應該講akb啲女係唔係on9 將啲相亂咁send 搞到次次都高清大頭流出

當時屌到仆街，講乜都冇人信，佢對宮脇嘅態度令好多人都不滿。

上年文春影格離西野，仲以為有床照睇。點知似乎俾sony用錢買起咗

過咗咁耐頹都頹夠啦，依家又要人，大好機會發展

移花接木
騙我唔到的

佢都冇能力會做到，唔係個個都好似優叔、玲叔咁。

不過依家營運咁垃圾，是但啦

照咁睇岡田奈奈算唔算係本家唯一清泉？

我哋本家一姐小栗有以先係

其實唔一定要處先係清泉嘅

Wic又痴q咗線呀。

話時話,好似今日定聽日有個mb開con

k巴又想騎劫個po變松珠po

呢度乜人都有既,唔係今日文春應該仲係靜緊

你搵到錢sony就盡保
係藍井保唔到
搵唔到錢就理得你死,最多換下隊

今單唔係C都唔洗咁

又係個啲變臉apps?

認真,又唔差喎

早幾年好似有報導講過
依加入AKB唔係因為想做IDOL
只係想拎個名黎威
之後都WFC

好靚仔..最後一張相好熟口面tim..

如果唔限性別，我死左好耐啦成隊後宮團

唔知wo

本人

係幾靚仔

想拎個名嚟威簡直純品啦
唔係想入嚟溝J家仔都好好啦

j家仔依加冇個好樣

喂認真
J家而家都一身蟻 (好似係)
除非日本修例大麻合法化啦
而家仲痴埋去者係送死?

文春炮真係儲埋儲埋嚟用會唔會只係見面禮嚟嫁咋

J家嘅野我唔識咁多
要等J家殺手大和田食過先識

珠好似話明係有野要講,唔知關唔關上面啲圖事

唔會啦,上次講完要訓返幾個月先可以出黎

點會有
一陣送中咪仆街

玩完

AKS衰完一次又一次
無獨有偶都係死肥妹

巴打你好憎moeka?

北海道巴好似係有以派,兩邊飯係咪成日開片就唔清楚

AKB文春超級聯賽宣佈:

AKB +1分!!

今日要加油

有無萌夏既新回應翻譯

琴日個event
睇SR佢好靚呀

靚
好有人妻味

咁計落
本家咪等於新北市咁最高分 ？

輪大米團成12分喎,再加兩個男14,點追

萌夏應該拆解唔到了

到底有幾大仇口身邊d人先會擠牙膏咁爆

又搞akb
不過可能好快冇事呢
柏木指原以前比人炎上下都冇左件事

而家係咪keep住有新相

其實我唔多明 一隊得一兩勁既球隊 勁極有限啦點解唔可以比多幾個勁既人出黎 ？何況呢隊波已經越來越廢 多幾個球星唔好咩？球迷做咩要批鬥自己人？
不過個球員自己唔自愛 私生活不檢點 球隊比個皇牌你做都唔踢好波就唔好怪人了

係twitter講完聲明之後下面就有人爆料

例如好多珠推甚至珠本人都唔想有人威脅到佢

以前就係
但bug9單野發生之後
跟本就冇人會再信AKS既管治能力
而且佢仲係定為本家未來既ACE
而家56單唔使諗住再出啦

48係咪玩撚完， 好似無曬活動咁

係 今日喺大宮都無live event

咁今日個個係咩黎?

屌我想要56單牙

偶然喺大宮個台遇到班飯咪即興跳幾吓講幾句

大家今日出黎嗎？

盡地一露啲飯就下左啖火架啦

無話憎唔憎
感嘆兩次本家可以起死回生都死係肥妹手上
當然我本身就唔睇好呢條友,由D3一出場開始就

好睇好睇！又死一個救世主

執得未？

冇咁紅姐，冇死嘅

點解2CH同twitter既反應可以咁兩極
到底邊面先係真心說話

無名踩多兩腳同帶住個名刷存在感可以係兩班唔同嘅人嚟嘅

支持佢撐落去先有戲睇

人地玩吱牙膏,你一否認就仆街
道歉好過啦,反正露出胸部就好多人下火

文春無貨 出賣佢既有貨呢

做乜萌夏個twitter回覆個度咁多推文話睇唔到既？解釋左新相未

好似有錢女黎
最多咪唔48,轉玩地下
自己開隊新又得

又係有錢女

奈奈話好似有個迷你live喎

慘無人覆
同隔離乃Po真係兩極

睇返家姐咪知

呢到冇幾多個真係起香港啦

講還講唔好同人比

無入隔離,隔離講乜

有人今日緊張到訓唔到

握邊個咁緊張？

根本當入akb係課外活動，懷疑隨時grad都冇咩所謂

林鄭

渣都冇喇今次

青梅竹馬姐！

咁大對波。。。

點忍

但第三張唔係左右唔同位咩

Selfie係會左右掉轉架小朋友……

樣衰唔會自拍真係唔識

零三已經開始行有咩緊張

胸壓
仲要捧巴黎呢啲垃圾波

一隻手都懷疑揸唔哂

睇吓陣間行行吓會唔會搵到件咁嘅先

定啲黎 你睇第一張耳仔咁紅就知冇乜經驗

靚仔真係為所欲為

法國衣櫃得一件白色衫仲係白間件生蛋T

買

我都係得件奈奈生蛋T但太肥著唔落

為咗奈奈減肥

要了奈奈應該唔鍾意肥豬肉

咁岩上個月買左兩件白

一齊減？唔想做肥毒了

有無考慮真肥既感受

Metoo

我明

我都明

Chih Yen Lin 已經可以直接畢業或是禁止活動，想戀愛就去吧！
隱藏或檢舉此留言
讚
· 回覆 · 18分鐘
Alvis Lee
Alvis Lee Chih Yen Lin 文春你不是信吧 人家說沒有就沒有 如果文春作文就要走 優子豈不是一早要走了
隱藏或檢舉此留言
讚
· 回覆 · 15分鐘
余志祥
余志祥 Chih Yen Lin 笑死，有多少成功成員都這樣過來。是你看不爽吧一直在叫囂48沒落

台狗
得啖笑
索性結婚生埋仔啦屌

AKB have Moeka原來係咁解

Akb新時代希望得返我葵妹啦
集中資源俾葵妹啦

有信念嘅人真係幸福

人家說沒有就沒有
說發大財就發大財

偶像是宗教
就三位一體就是三位一體
說得求生就得永生

個場丁屎咁細...

唔係點做到50萬人效果？

著住件巴黎去握佢手唔知會點

第一張反轉左件衫黎著, 代表左D咩

除左著番先係咁

有經驗人士

In Emirates we trust

仲去握 真係真愛

大撚把人湧埋去握添

有無人覺得moeka好樣衰？

咁撚肥

大家都係鍾意飛機姐

武藏未上島就已經被暗器射死咁滯

咩飛機

Emirates 大飛機

AKB48 ネ申テレビ シーズン31 Vol.3 小栗ｖｓ矢作 決闘！巌流島 前編

仲會唔會播都成問題上水再拆野未

Emirates咁多A380,又名肥婆
成件事啱晒

海外代言人

條仔一定好興奮

fb班人好撚柒雙重標準到!!

大米溝仔落地獄係雞係公廁,矢作溝仔係常人係慾望要諒解!

香港危急存亡之際你班垃圾傻閪毒撚仲睇女

係現場唔可以上連登?

體積太大

做呢個動作是咪串禾救世主

咁撚慘仲係香港呀

班傻鳩最叻扮盲架啦

條友一定係喺屋企拎住個鍵盤mon住邊個上網睇女啦

叉電呀

屌...原來又係D傻閪鍵盤勇武派,係咁緊急你仲有時間上連登,一撚定係鍵盤勇武叫人去自己就縮鳩埋一二面個D人啦!!

傻閪,你係邊呀?

好完美

同驚賊對侍其實唔難(ho chi hai

日本珍珠奶茶潮流現象：大熱過後 街上隨意丟棄垃圾

日本偶像潮流現象：活動過後 街上隨意丟棄垃圾

呢鋪點拆

改劇本

原來萌夏只係完美奈奈既影武者,真正既宮本武藏終於都出山了,然後就接續劇本入面小次郎著名既千年一敗

改做小次郎贏咪得

跟故好喎

大米偶像團潮流現象：總選衝冠HR衝No.1過後,一眾米飯被屌閪成員棄置!!

啲圖好核突 希望唔好再用

用番兩登公仔咪夠哂傳神

決定左,專心睇idol算了

url]
三天使萬歲

三天使萬歲

url]
同mariri做同事

同mariri做同事

屌...D日本link成日都係咁會貼錯,自

其實連登好似直接貼link就得,連個url都唔駛打

屌唔知頭唔知路就衝出柒 首先琴日冇睇過偶像 上左街 第二身邊好多你所謂既毒撚先最撚勇武 ..當年雨傘時晚晚留守 又食彈又食噴霧時你條友又係邊撚到呀？

管巴好似係答緊尋日有個人入黎話個個出哂去我地個po仲有人推個件事喎

潛撚完未啊傻閪

6點返到屋企,訓到依家,真係好苦也西

辛苦了有無俾人打

估唔到呢區咁痴線

唔講了

平安返屋企就好

關你撚事呀毒撚

噚晚係金鐘比成班防暴追殺 cls
跑撚到成隻狗咁

我咪應緊個個 人聽晚你地仲有冇人出？

唔係好撚勇武架咩冇喇?

冇理由唔出啦

呢個淫婦想點

又關佢咩事

有白間官方twitter 唔貼要貼好孩子真係諗唔到咩原因

方便掛

官方twitter唔夠佢方便？
如果你係咁覺得我無野講

上西怜！

我愛吉本！

你612係咪M到要見紅?

一上熱門就見到巨巨個post
俾警狗拉咗仲有心情上網關心我哋班毒撚睇唔睇女認真唔話得

咁啱撳開姐

如果咁都得罪你嘅我講句唔好意思 OK未？

以為moeka

右邊彈開D啦
申利:今次因為有右邊無買

why not both

我真係好愛你

買完幫手衝銷量再剪開萌夏個部份再派

萌夏上水未

不了
留番下次solo先買

SHU@萌夏有紀奈推し
‏

@shu1naru
5分5 分鐘前
更多
皆さん矢作萌夏で検索かけてみて！馬鹿の一つ覚えみたいに2Sや盗撮したものとか同じ画像をアカウントを変えてツイートしてますね、まじだせーわ、いじめ問題とか良く考えろよ！自分は萌ちゃんを応援してますからどんどん素敵な動画や画像をツイートしていきます。皆さんもよろしくです。#矢作萌夏

以前仲係飯成美果時都仲係正正常常
一比隻雞迷住就變左痴線佬
好慘

有無翻譯

見到好多人係twitter咁serch隻臭雞,黎黎去去都係同一個白痴仔貼果D偷情相,真係好麻煩.各位應該要向好果方面諗,等我貼下隻臭雞D相同片比大家睇啦,咁多位要望呀

拎住個鍵盤真係做乜都得

死忠飯

死忠
自己偶像對自己講大話視而不見
仲要自欺欺人
如果唔係智力有問題一係就比隻雞迷得好厲害

無要求佢地要信哂入面D野
最低限度你都唔好幫手去癲倒是非黑白
本家咁樣flop除左因為有低質member仲有呢D低質飯係度

我耳

下個po係咪要改做AKB HAVE YUIYUI

ok
我即刻完全block左你

又反本家

呢個Post已經燈死一個，又嚟……

反你呢個燈神姐

留定個1001俾你, 下個到邊個

禾老婆唔會比人燈死

係咪有咩誤會

上個po先有條友話邊有咁多燈, 個個團都步入左畢業循環

呢鋪係燈撚到中埋文春又點計先

我都唔想的

負起責任下個叫AKB have 岡田奈奈囉
雖然我信奈奈出事嘅機會接近零

睇下燈神系列有無續集

有以應該唔夠100磅
萌夏120-130磅

女搞女會有事 ？

淨係心口都多幾磅la

係咁嘅話 萌夏仲重過我

巴打輕到咁刷分拳王星如先得個115左右

可能佢就係星如

上個星期去浸溫泉 浸完無聊諗住過下磅望下幾重
點知得50.15kg
以為自己睇錯 點知唔係

利申 175高

你真係會吹得走......

所以噚晚落金鐘真係唔敢行咁前...因為有咩事自己真係受唔著
自己唯一一樣好就係算跑得快

你練兩練真係可以學星如打超蠅量級,上次睇圖見佢打架前上榜先115

減埋水先115
平時可能同巴打差唔多

痴線model身型…

見過我就知我幾肥

老師咪笑我啦個個都知老師你最有型

個個都話自己肥架啦

model身型.

我都唔知點減肚腩

你咪又係

講到見過我咁.

像她這樣完美

身材好左咁多

不嬲都話只係收收埋埋大把貨

你地班仆街俾方力申抖下得唔得？

／
AKB48グループ まいにちアイドル対象
広告掲載メンバー決定イベント開催🎊
＼
1位〜3位のメンバーは、
SHOWROOM史上最大級の広告で自身の配信をアピールできます✨

期間：6/11 17:00〜6/18 19:59
※6/10時点でまいにちアイドル100日以上経過メンバーが対象です

詳細👇

又有SR大戰

個twitter睇唔到,今次個比賽又全員自動參加？會唔會又大top禮貌上唔搶得資源唔玩得

淨係包每日idol做咗100日以上嘅mb
利申冇追開唔知咩嚟

慘

◯配信時間は1日最大3時間とします。

唔俾課肝

每日開一次連續15分鐘先做到每日idol
日數唔可以斷

姐係今次係for stu或hkt＆8仔個啲日日開既mb玩？一日最多3粒鐘好似公平左同無咁肝

有HKT咩

Hi

暫時仲有音番上

印象中HKT好似冇

不過今次event孖叉lin有得玩

我應該都係食花生多
睇開個大竹唔似會衝活動

AKB48 佐佐木優佳里 將會參演台劇「ある日の通り雨と共に。」

会場◆新宿村LIVE

公演日程：
2019年8月
21日(水)19:00～
22日(木)15:00～／19:00～
23日(金)19:00～
24日(土)13:00～／17:30～
25日(日)12:30～／16:30～

門票將於六月下旬發售，大家留意囉～

講起日日都開台就會諗起佢地姐

係咪繼續唱55單

早兩日話開心到喊嘅消息就係呢個
開心到佢老母都喊

我個名有資格參戰
唔知佢又玩唔玩

推呢班好過咩救世主啦

肯德基 人力資源 飛天狗

最後一個係飛翔入手定365

綿花糖不了

真係參戰

係咪p架

真材實料,係100％既波

咪又係一單

個條sr pk社長賺到笑..
平時個d西獎應該更賺

渋谷ハチ公前の大型ビジョンに広告を出したい！

屌 燈 大竹話衝活動

#渋ちゃけ

完美既奈奈,像她這樣完美

課金未

矢作仲要比冰狗鞭多一個禮拜既屍

可能潛多掛無事呢

屌柏木唔上床都要流眼淚
上左床唔使學大和田土下座呀

有呢單野死宅會唔會反而更多幻想 更忠心？

死撐仲俾人入埋講大話

AKS唔放手咪無事囉

扮盲咪得, 大家當冇事發生

有沒有什麼後悔的事

呢度既手足都無事嗎？上黎報個平安

今日完全冇心情

係實況po都見到好多大大個名

眼濕濕

雖然唔推
但好感動

係,喊左幾次啲警犬都痴線既,良心俾狗食

冇野嘅 比催淚彈薰到隻眼咁

反而唔知有冇手足上咗最前就真 好擔心

最緊要人無事感謝你地今日既努力

加推

大家要平安

有冇人知佢握手用唔用得DD券
係唔係我攞其他人張券去都okay？
想親口多謝佢

如果東京場實得,關西唔知,拎其他人既卷同證件入只要唔俾人捉到都無咩問題既。

唔係 我指其他mb張券
Thanks

乜唔係講緊dd咩你都要拎朋友份證件去先得架

我講緊增推券 sry
8月幕張本身抽咗柏木

呢到既手足都辛苦了

自己真係做唔到啲咩 淨係叫下口號 遞下物資上前場同幫其他示威者撤退

真心覺得上到最前啲巴打好勇 睇著啲催淚彈係正佢地隔離放

有萌夏

呢度係本家討論區
你地尋日去左邊冇人想知啊
唔好再講啦

我完美既奈奈

縮左水既

送左俾奈勾

難怪大左咁多

喺ig po過自己去過現場嘅有得del好del
就算係story都好

牙向似乎身體真係有事

似係激素類固醇嗰啲？

超越肥田
真係君體也相同啊

收到wind呢度d巴打全部係屋企！

上水

向總咁
仲勁過萌夏

個肚腩隔住件衫都見到士啤呔

鴨B我愛你

唔係話病緊食藥所以先肥咩

有冇梳屎? 第一次聽
係我就唔再追擊佢肥喇

有咩藥食得多會肥

食黎做咩

係岩岩返到

又唔好咁講 我第一時間諗都似係有病先肥
好似大哨朗拿度咁

我都係聽傳聞

Nao巴成日發夢夢遊唔知去左邊姐,其實一直係屋企

Mion連食物圖都好少貼[sosad
又唔似因為為食

禾地毒L唔留係屋企會去邊

NGT運営＝香港政府
AKS＝中国共産党

美極呢

喂屌你老味加密啦岩岩食飽飯

大和田唔好咩依家咪減番,當年只係權鬥輸左

乜撚野權鬥輸左?
我大和田派都要講佢根本係自己攞嚟衰
ロンハー仲吹到同未姬不和
當年好fd架 fd到一齊上文春添

咁肥

講緊心口咋麻

之但係咁大和田作為尊尼美食家/J家殺手呢
我就支持嘅
如果我軍出到個畢業生可以一個搞死幾個J家仔星途
其實某程度上都係光榮嚟
不過唔減減佢都好難再食到J家仔仔了

可能有另外既賣點呢？但唔係話J家女飯最鍾意當J家仔仔係仔咩？有錯都係女方勾引既錯

你識條鐵咩

係唔易架 所以話如果成功到好光榮
女來來去去咪又係樣身材性格
拿技巧我就評論唔到喇
同埋J家仔咁多女可以食
係都要食個肥妹我就幫佢唔到喇

成日都話大和田個人硬件正到仆街(講入團當時)
一切都係源於態度唔好 自作孽
無論幾多次諗返都係覺得可惜

佢研究生張相同而家爭幾遠

我反而覺得第二張麻麻地,可能係因為好似王小龍咁遮左一邊眼既關係

呢兩張好好多

呢張我都麻麻 落左濾鏡唔夠真
樓下兩幅喺DMM片截出嚟 真心尾機

正過救世主

明明係自己嘅代表曲但就要俾人屌打

ver.2018

ver.2019

行catwalk個張

係咪應該搵梁國雄議員

記得好似係mail講過
自己窮撚冇買mail所以check唔到

搵到一個微博嘅翻譯文

AKB have Mahopyon

咁講 唔一定要女神級咁靚先溝死仔嘅
出面有啲樣一般但性格正嘅一樣大把毒撚沉船周圍都係兵

有時覺得女人真係好鳩恐怖 但偏偏佢又係必需品來
利申 A嘅毒宅

我地毒撚梗係易落疊啦
但人地溝到J家仔就係勁

8月all in maho bb鳥

諗諗下牙向真係呢期著多咗鬆身衫

文春下個目標

遮肚

又燈

比我推過全部飛黃騰達

問一句已經足夠有心了

留意番,明天有人生日

想問LE套咩黎

下星期akbingo預告

今晚A公演向腫臨時休演

有傳呢幾日會拍56單MV

咩輸左
根本衰自己唔生性
瀨乜春

係呀拍個陣有邊啲mb仲知邊個選拔添

投降了

最腫果期先來拍MV

可唔可以改做金將軍射飛彈

終於有CON了

弱弱想問句
櫻花之前係咪總選後個con生唱咗首歌好鬼激動
我想搵返但唔記咩名

不協和音

等大家知道未摺住

買左9月28號關西機票

又飛

8月20同9月27......有D心郁

著黑衫聲援

買咗6/7返關西機票

有冇T4撚去睇

但原本諗住10月關西真旅行(假設真係無碟)依家點好呢？抽到28/9睇完番關西

再之後個年
係咪英文歌

All in
8/3
8/17
8/20

8月頭三連握, 我20號應該抖下唔去
應該去9月

16 制服マネキン
17 不協和音
18 R.S.に捧ぐ

rs有激動過咩？

肥到成個波咁

奈奈駛唔駛咁準時祝彩希生日快樂

Molamola
My彩希呀

今日去完海灘游完水夜晚做咩好呢

睇過啲lesbian自拍嘅av 已經唔想再睇了

自拍

話時話,link呢？

好似係pornhub定avgle睇到

咦可能我記錯咗唔係總選con
自膠
唔通係紅白
謝巴打

我搵到喇係紅白on my own
唔好意思我on9咗

會唔會係感謝祭？

改咗機票

今個六月硬係少咗啲野

上年既聽日就係總選

上年仲諗住去下年
然後就沒有然後了

繼續追星 叻仔叻女

你唔係走左上街做暴徒嘛舉報左先

發夢都去完翻黎幾次啦
俾個地方人抖下啦

啱 訂咗聽日機票飛轉日本

走入黎jer住人無意思
繼續講點改善野餐玩法好過啦

照你咁講你一定係日日喺出面野餐連連登都冇時間上啦
咦 點解你仲會喺度嘅 叻仔叻女

又改左名咩

賺你地叻仔叻女同我做緊同一樣嘢 你up乜鳩

*讚

喂同路人唔好互屌thx

想去820果場

唔入ticket center都唔知過兩日禾珠生誕

全部日日有廉航機去到嘅週末場都有興趣
不過中到先講

本家唔係任抽既咩

咁你carry我未

好勁...任抽都中

妖婦

咁低都沒野睇.......

佢又唔係賣波

樓樓上波控

左右要哂,中間比你地

咁我辛苦啲都要左轆轆佢

更新が遅くなってしまい、すみません💧

今回の騒動で、嘘の情報や画像を流してまで私を貶めようとする人がいる一方で、自分の事のように怒ってくれる友達や、心配してくださる運営の方々やファンの方々が居てくださって、本当に有難く、心強いです。有難うございます。

你地屈鳩我
我有無腦死忠撐住先唔撚驚你地
文你老母,春你老母

劉曉晴升格

我係遲更新架喇, 點?

今次騷亂係D暴徒歪曲事實整埋D假相假消息搞破壞
我有公司撐, 有大把信徒你吹得我漲?

呢啲咪王者風範 大心臟
唔知有冇興趣應徵做特首

肥妹呢個look係咪想串肥妹

我知你有睇呢度, 俾心機

呢度有邊個巴打同雄仔fd嘅,就勸下佢大是大非面前就唔好出膠po私怨po攪事啦,咁做只會幫對家助攻,叫佢帶返個腦講嘢啦!!

江湖傳聞見過雄仔真人既人都話佢好正常,但每個同我咁講既人都係聽番黎,根本無人知個源頭係邊黎

理佢做乜9, 現實都係ON9一件

me=正常男人

原來佢係熱狗？

講真,狗主同熱狗真係好撚鬼,當初又係佢地帶頭叫人衝,跟住見到天錡佢地身體力行自己得把口,見到光環被搶就同義士割蓆,同今次連左膠飯民都唔再和理非,又再一次搶唔到光環就玩私怨玩分化,再加埋狗主另一條狗大灣駒又現形,呢刻仲係熱狗嘅都可以話一定係壞腦,熱普城成班狗快撚D去死啦!!

家下nhk竟然有麻友睇...

好靚

成個香港都有哂共識各有各做
唯獨得番一類人仲係度屌, 自己諗

rip太古廣場義士 聽日大家真係要企出黎呀 唔好要佢白白犧牲

肥向

重點係咩?

狂徒製床照網上辱萌夏
不過講真，ngt單野咁仆佳都仲大把死忠握，攬下仔真係0殺傷力

偶像攬仔天經地義

我奈只會攬彩希

烈士

突然深夜掛住奈奈巴

咁佢守規矩都岩既,有自覺

啱啱返睇康熙來了,見到條台妹同真子好似樣,可以試下去台灣溝台版真子

差好遠喎清

男人咁款都似真子，咁我都似山p啦....

大家今日記得出街

隻野必須死

想應徵了

好似又係佢細個睇開一直都鍾意嘅公仔之一
必須死榜首仍然係布丁狗

點解有得拍

可能背後有交易，幾十個毒男競標，貼錢黎扮呢隻野

樣補救，可能佢好女仔成日幫手做家務

見隻公仔個身高都幾辛苦應該要踎住行

好多連登仔都係呢個高度

係唔好問我點解知
高南總少少only

之前唔係出左啦咩有咩唔同

而家J2有梅田彩佳

之前出咗，但係未上載youtube，今次上傳埋。

真。救世主

想聽了

去年今日

唔係啲輪大米狗我奈奈今日真係無可能上唔到頭三囉

分分鐘做埋#2，甚至#1

咁又吹得大左啲

仲有就係，mv唔開放留言。

做乜個po啲負皮每日+1咁得意既雖然負皮食百幾個都係咁

正喎

因為有類人係覺得呢個時勢只可以講反修例唔可以做其他無謂野咪入黎負皮完再走

我至愛既ONLY TODAY

醉愛love修行

又好似係,見出面改反個上街po名就有好多正皮,但呢個po爆個日先改會唔會已經水尾

呢個po爆既時候柒婆應該都俾人炒撚左

AKB have Moeka
HongKong have Carrie

就死死

俾我打到屎忽紅晒

唔好逼我打飛機

痴撚線
上完火番到屋企又上多次

兩首都正幾識揀歌

網速測試

難波po叫人上街都有負皮冇關係

咁係啲人小學雞on99咁先介意呢啲嘅姐
無謂同人一般見識

傳說既青筋_

一冇野包住就係現哂形

唔係好識呢啲,乜唔係通常無野包住就會散開無咁大咩

冇野塞 / 冇野乘托

佢不嬲B啫嘛

坐西鐵有線娛樂播akb48 team sh
得我一個有反應望下

文化入侵

熟到

日本好似係細一級,咁姐係香港得A但點解街度啲港女唔覺有咁既效果既？

神七認人處

呢個B係普通計法既B
日本好多話佢D

咁如果係日本D,咁唔係即係C咩?

06/17(月) 21:00〜

SHOWROOM「柏木由紀からファンの皆様にお知らせ(生配信)」

卒？

公演姐

噚晚一早講咗話唔係卒
今次係公布新公演 僕の夏が始まる
6月30號首演

柏木由紀produce公演 僕の夏が始まる 6月30日初日
出演メンバー如下

有個台灣飯掉塔
柏木：多謝
竟然仲記得

本身冇專心聽緊 突然間聽到廣東話打咗個突 之後發現條友係台灣人

有無圖

講廣東話

今天天氣真好

二單買隻碟去握下佢啦

真係又固定一日多左個負皮

I feel sorry for him

個傻婆又忍唔到笑

香港勁揪

肚仔個摺痕

難怪個仔仔要追到去台灣原來係稀有品種

miru

你唔係推佢咁推邊個

唔係推佢咁推邊個唔係特登飛起搵佢咩？

恭喜佢昇格

明天就出書了

晨早流流又貼J圖，想點

驚負皮唔敢推返寫真個po

點解

想下個月飛去泰國揸揸なぎ隻手仔

順手試埋泰國肉

泰國 _ _

衫都唔著

屌真係要好好教訓下佢，早排又係度跳泡菜淫舞

真係想一巴車埋去

後入

狂徒製床照網上辱萌夏，我信佢

抽到絕望

萌夏製床照網上辱狂徒

原來咁多人反佢呢區啲負皮係咪就咁黎

現役48g
第一蘿

我記得呢度有人推佢

啪啪聲

本po三大黨不斷轉人中

有邊個好似禾咁
一路走來 始終如一

由馬嘉伶入AKB果刻到而家冇變過

畢業後先見真章

我淨係知白間一路走來身材好得

我都好專一ga

上面先有人講過佢得B

B都可以好波形既

係一堆A面前已經鶴立雞群㗎啦

遲下得返兩大黨

冇事打孖上 仲硬過林鄭

我諗兩個星期前冇人估到林鄭會快過佢認衰

我都係
由研究生開始已經推我個名

我由未選到就開始睇我個名從一而終

下個po改咩名好

拋磚姐

世界仔要挑戰自己燈力

風頭火勢唔想食負皮就緊係撐自己友
TTP have SinTikKei

要對得住自己個名
AKB have Okada Nana

得
我告你暴動

要支持下一個世代

邊度有暴動和平

又真係一日一個

夠膽就用奈奈做po頭

差一張喎清

新潟地震 皇天擊殺！

多行不義
必遭天遣

其他人係無菇格喎

多謝ngt!

幾時到名古屋？

ゆあたん
30分前
NGTメンバー全員無事との事です

痛心疾首！

證明ngt一眾好女仔都是無辜的

到你全家先

唔知mahoho點

佢都唔係新潟人
而家唔係個邊啦

我個名係喎

無事既

等咗好耐,唔該世界仔